頭先係深水埗站過數位絲打入一入嚟

下次記得攞收據
你而家應該要去問銀行攞返個記錄
唔係學資署借唔到錢俾你
祝你好運

行開啦肥毒

我係瘦撚

點解我提佢都要負評我

傻傻地
收據冇攞就冇
咁都唔知重叫人去銀行
銀行職員多得你唔少

偷睇埋人地係過學資 死毒撚

我意思係去銀行攞返個紀錄
或者等月結單姐
政府野冇收據
佢幫你係人情
唔幫就道理啦

咁啱排緊隔離隊望到姐
唔係特登